{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017186",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25508",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 동래 VOV"
    },
    "text": "ヤノルジャ会員選定優秀提携店宿泊施設は計51の客室を保有しています。近くの電車駅としては釜山4号線寿安駅、釜山4号線東莱駅、釜山1号線東莱駅、釜山4号線楽民駅、釜山1号線明倫駅があります。韓国語を含む他の言語では案内サポートが可能です。宿泊及び貸室の場合、車両入室時間前に駐車が不可能であり、1部屋あたり1車両のみ駐車可能です。追加人数がいる場合、追加料金が発生し、オンシーズン、特定日、祝日には料金変動がある場合があります。宿の内部はきれいで広く、寝室とトイレが分離されていて便利です。スタッフも親切で位置も良いので旅行するのに適しています。ただ蚊が少し不便な点があります。全般的に満足度の高い宿として好評を得ており、リラックスできる宿です。備品処理や洗面台の引き出しに捨てられたゴミの改善が必要な部分があります。カラオケの使用も可能で、Wi-Fiサービスが全客室で提供されています。ヤノルジャ会員により良いサービスを提供するために努力しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにある電車駅は何ですか？",
            "answer": "釜山4号線寿安駅、釜山4号線東莱駅、釜山1号線東莱駅、釜山4号線楽民駅、釜山1号線明倫駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は何語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む他の言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "51の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では駐車場は利用できますか？",
            "answer": "宿泊及び貸室の場合、車両入室時間前に駐車が不可能であり、1部屋あたり1車両のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の内部はどんな感じですか？",
            "answer": "宿の内部はきれいで広く、寝室とトイレが分離されていて便利です。"
        },
        {
            "question": "スタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "スタッフも親切で位置も良いので旅行するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "全般的に満足度の高い宿として好評を得ており、リラックスできる宿です。"
        },
        {
            "question": "改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "備品処理や洗面台の引き出しに捨てられたゴミの改善が必要な部分があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではカラオケが楽しめますか？",
            "answer": "カラオケの使用も可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiサービスが全客室で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員によるサービスの向上のために何をしていますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員により良いサービスを提供するために努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 426
    }
}